大家覺得月入4萬以上既人,英文程度要去到咩級數？

大家覺得月入4萬以上既人,
英文程度要去到咩級數

同外國人正常溝通？
識睇英文既manual?
grammar 要冇錯？
Ielts 8分？

有d工唔識英文，都可以搵四萬蚊以上

英文唔係太屎就ok 唔使8
4萬蚊係睇你識d咩 識幾多

本來我都以為英文要勁到識飛，
直到我見到香港班高官

黑警散仔唔升柴頂薪都過4萬 你話咩水平？

豬肉佬 月入10萬
識講靚女就得

生意佬 月入無上限
請識多國語言既人 ，自己lelts 0分都得

it 狗淨係識 yes/done

豬肉佬都係做生意
所以係生意佬就得

真
講緊政府班officer 英文都唔算好勁

Code加識多d，
If/then/else...

睇doc大把英文source
英文差少少都睇唔明

IELTS 7.5
150k

做物管啲經理連普通標點同tense都成日用錢，考CE實炒硬

打錯成日用錯

有班AO EO勁就得

A至Z都唔識一樣可以搵4萬

誠哥英文水平你覺得點

關英文撚事
樓主仲讀緊書以為讀好書搵好工就平步青雲？

勁到仆街 仲要自學

我搵5萬幾，冇能力同外國人溝通

I can't find the right word

毅進

睇咩工
同收入無關架喎

公司有講英文嘅同事
做份文職都要英文好好

嗰啲香港人去中國做中層管理嘅唔識英文都無問題

睇你做咩公司

英文唔叻做中資高層都可以十幾萬一個月

英文叻唔代表大哂，只係多d機會

入口成尺，出口成汶

菲傭英文都好好4650 月薪。

好過 Neville Ng

毅進水平

美國人大把人識講英文 咁味無乞衣

毅進仔都4萬啦

連登唔係個個去月入10萬架咩？

popo月入唔只四萬但得毅進學歷又唔講

大把保險c9成口鄉音都差唔多4 皮

brian problem

屌你

唔洗識
識揸電鑽ok

識英文同搵錢多少冇乜關係

楊局長啲英文真係幾勁嫁 ererer

識一個師奶做保險
老公做裝修公司
搵搵埋埋住1500萬樓

搵幾多同英文程度無咩直接關係

所有App都係用英文版
包括連登

我四十幾k, 講英文完全唔掂冇信心

電子雞

偽進 3萬up

有父幹就得

應該好多中低級毅進仔都40k啦

做狗咪得

利申 ： 唔識英文 月入球半至兩球

港資IT 都有，成年無講過英文

我覺得4萬以上最少要有溝通到既英文

但現實英文勁還英文勁 學識高還高學識 同幾錢收入 係完全冇關係 利申：現任女友英文on9到震 會講I go school. I am finished shower 已經接近4萬

唔需要

誠哥

語文呢啲基本嘢咋喎

可以簡單準確傳意已經ok

4萬應該睇經驗知識多啲

照樓主既想法 美國咪冇窮人

我有7.5分
都算係咁

10 萬蚊

請個識英文秘書🤘🏻

賣菜佬10萬

it高薪行業 唔洗咩英文

白衫狗starting將近5萬咪講到1999

唔關事，黑警一入去就2萬幾，一畢業DSE0分讀個毅進，做個十年八年，唔升職都4萬到，都係啱啱30歲

其實真係entry grade個頂再上少少
以我既工種為例

開豬肉檔開茶餐廳大把月入六位數，幾層樓收緊租
你話呢

4 萬 我覺得要識基本溝通 做得夠專都上到..
係自己既technical area 要覆到email, call response 到問題, documentation 等等..

我覺得7-8萬開始就要有能力開始即場negotiate 到d terms, 俾argument

On9 問題
你睇下型鄉黑大撚把錢
26隻字母都未識背

@陳克勤

long short put call

釘板紮鐵>40k好多啦
又唔一定做雞做狗既

8k一晚 唔需要多廢話既工

🤣咁要問下呢度d Mon po 狗

4萬即係普通人啦，英文吹到水傾到野寫到email就夠

8萬以上可能要有地道口音文法，要有外國經驗見識，要sale野要埋到expat堆要求自然更高

全部以私人工office黎講，你話斬豬啞既都有4皮咁唔駛討論啦

小弟搵3萬幾，ielts 5.5
宜家5萬幾，ielts 7.5

白衫都要讀大學啦

識得擘開對脾咪得囉

差my breast

sorry都唔識點做it

自己車送貨既閒閒地都四萬，如果係十二噸半以上五六走唔甩

樓主諗多咗
因為做邊行 就只會識嗰行英文
返工夠用就算數

做三行 裝修勁好賺
一隻英文都唔駛識呀

之後十年啲英文

香港人on9邏輯
用英文程度判斷一個人有幾叻

關咩事

email都係打中文，基本上中學雞英文夠做

見咗份新工要寫英文

唔識英文
AL拎U
一樣都月入4 萬。

毅進仔做狗做十幾廿年都有四皮架

6萬左右 英文dse岩岩掂到3
Year 3考過ielts 6.5

收皮啦

你係唔係同世界脫咗節

Mother language係英語都唔一定有IELTS 8

根本大撚把

語文能力只係一個人綜合能力的其中一項而已

你睇吓隔離跑馬POST
睇一啲練馬師的訪問 英文都唔係好

但人地一場馬單單係獎金就收幾多錢?

畜生智商愈低愈惹人愛

收入多少同個人能力 (即係專業程度) / 時代環境 / 行業興衰 有關

識a-z 都超過40k啦

唔好柒啦，人地英文好撚勁嫁

Code9答你，其實無咩關係，果啲只係睇慣睇熟，日常英語唔會好左

中五畢業ACO上到CO都max 4萬幾啦

樓主係唔係弱智
以為識英文等於可以高少少人工

大把人生意失敗

畜牲最緊要聽話

樓主係咪以為自己英文好勁
但搵得嗰一兩萬 自命不凡

英文好唔係包生仔搵到食
都要睇你讀咩科搵咩工

香港打工一般用得最多咪又係睇同出email
好少講

有幾何成篇essay咁睇

豬肉鋪可以請人做豬肉佬架喎

5萬蚊 27歲
Alevel ue得E

其實英文有自信溝通到就得

唔洗識
中國依家世一
叫對家講普通話

普通大學英文級數就得

有translator
完

街市賣菜都十幾萬一個月啦

小學程度就得
利申:紮鐵佬

我英文 差過 8 歲個仔
都搵多過4萬
咁我個仔係咪可以搵5萬？

我話反而啲officer英文勁就真

行啱行自動有，英文唔重要

睇咩地區啦 返中環大公司 同team點都有幾個鬼 返工真係冇咩機會講廣東話

大把月入4萬以上嘅人英文一pat屎咁
政府 工程 特別多

n年前已縱橫四海， 9 估佢任何口音的英文都聽得明。

以前main過個project, 上一手係用普通話拼音做
成個database靠估, 我dllm

地盤佬： are i a jokes to 腰？

敦倫g

街市求其一行都易搵

日收入4萬，唔識雞腸

中文是未來

咁個d 打工 你估老闆會俾10 皮一個月佢咩

1

I go to work by taxi

好多工唔駛識英文都有四五萬

得罪講句，雖然好憎佢地，但佢地英文基本上已經好過95%香港人

你應該冇請菲傭

係都問普通話程度啦

我都唔明d大陸人用中文學，programme又好chemical 又好，強行譯做中文睇死人

大把教英文既老師連最基本既grammar都錯

你都傻嘅，做藍衫都有4萬幾一個月
有啲去到5萬幾成日OT嗰啲CID
真係唔識英文都搵到呢個數

利申 識人

你問得呢個問題就代表你唔會搵到 4 萬

有。

點解唔問下某副局長或某前正字助理嘅垃圾會已完？

同外國人正常溝通？
識睇英文既manual?
grammar 要冇錯？
Ielts 8分？

呢啲求奇搵個大學生都得, 但唔係個個大學生都月入4萬

識if else for while loop

文盲都可以係專業人士

利申：我係文盲

我斬豬肉
月入12萬
how are you? I am fine, thank you.

做雞密密執都可以4皮
唔使識英文bor

樓主一定仲讀緊書接觸下社會先

英文叻又代表咩，大把叻既人工兩皮都無

22萬月薪參考

好多裝修師傅唔識英文多過4皮
紥鐵，釘板果d識條撚咩

做邊行？

除咗7婆同姓聶嗰個好啲之外，其他都係笑話

有車牌 肯搬就得 但要識睇單

菲傭一般都好
你係想講印傭

你估err sir呢個花名點嚟